覺唔覺得fb啲post要人留言先send link黎真係好煩

都算啦
有啲on9 post仲要人留啲老尷野
咩「我要極簡」「我一定得！」「我要減肥」
都唔知做咩撚 想知都俾佢搞到唔想知
on99